陳百祥受勳嗰陣會講啲咩？

我對特首嘅景仰 有如滔滔江水 連綿不斷

呢鑊你仲唔陷家剷

我唔知

阿叻：「若收視只得2、3點，就跪住返屋企！！！」

又有如黃河氾濫一發不可收拾。。。
佢咁講會唔會犯咗國安法㗎？
好擔心多隆

有佢 成件事業餘晒

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟